不如我地分開下？

好唔好

唉，最憎

不如我地分開下？
咁落去大家都會好唔開心

不如我地分開下？
不如我地分開下。

分咪分囉 死臭雞

想與世長辭一下